屌你老母，返工遲大到啦！

要被人抄啦

有咩所謂，阿叔我日日都遲

我都遲
好彩今日office得自己一個